民建聯 中西區"楊學明"最無恥

大學站B出口

民建聯晚宴 踩場tg group
谷係為咗睇下多唔多人去， 人少等於送頭

我們藍絲每日冒著風吹雨打去撕MEMO，民建聯卻去支持黃狗連儂牆，太可惡了！11月，一票不投民建聯！